大家可唔可以唔好掉走啲彈

人地滅煙隊揹住袋水追住啲煙, 跑到過去你一手掉去後面, 其實後面仲有手足走緊
我唔怪你掉走佢
但係下次唔好啦
處理煙有2個方法
1. 掉入水源
2. 蓋住佢

掉走佢唔係一個好方法
因為啲煙會繼續飄出嚟, 對家有專業豬咀, 你掉過去都冇用, 反而滅煙隊會做唔到野

推

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

豬咀其實都會過期

可唔可以幫手推下

對家大把貨
夠期咪換過新嫁囉

睇風向
如果順風吹去對面
掉冇問題

逆風就最好整熄佢唔好掉

不過都要時刻提防班狗趁有煙衝過黎咬人

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

但係好似話係支那貨，唔用好過用？

我唔多信
英國嗰啲應該都有排用

幫手推

輕力一推

飯後一推

日後歷史博物館都要真嘢擺架.